# Translation of zh_TW.po to Chinese (traditional)
# Copyright (C) 2002 Red Hat Inc.
# Ben Wu <hpwu@redhat.com>, 2002
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: firstboot\n"
"POT-Creation-Date: Tue Jul 23 12:13:24 2002\n"
"PO-Revision-Date: 2002-07-24 09:20+1000\n"
"Last-Translator: Ben Wu <hpwu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <i18n-list@redhat.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.0beta1\n"

#: ../src/exceptionWindow.py:30
msgid "An error has occured in module %s."
msgstr "模組 %s 發生一個錯誤。"

#: ../src/modules/additional_cds.py:19
msgid "Additional CDs"
msgstr "額外的 CDs"

#: ../src/modules/additional_cds.py:22
msgid "Red Hat Documentation CD"
msgstr "Red Hat 說明文件 CD"

#: ../src/modules/additional_cds.py:23
msgid "Linux Application CD"
msgstr "Linux 應用程式 CD"

#: ../src/modules/additional_cds.py:57
msgid ""
"If you have additional CDs from the Red Hat Linux box set, such as the Red "
"Hat Linux Documentation CD or the Linux Applications CD, please insert the "
"disc now and click the corresponding button below."
msgstr ""
"假如您在 Red Hat Linux 的盒裝版中還有額外的 CD，例如 Red Hat Linux 說明文件 "
"CD 或 Linux 應用程式 CD, 請將該 CD 放入光碟機，然後按下以下的按鈕。"

#: ../src/modules/additional_cds.py:93
msgid ""
"This feature is not yet implemented.  Please do not report bugs about this "
"button."
msgstr "這個功能尚未完成。 請不要回報關於這個按鈕的程式錯誤。"

#: ../src/modules/additional_cds.py:94 ../src/modules/date.py:113
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/modules/date.py:49
msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

#: ../src/modules/date.py:50
msgid "Date & Time Configuration"
msgstr "日期與時間設定"

#: ../src/modules/date.py:52
msgid "Please set the date and time for the system."
msgstr "請設定系統的日期與時間。"

#: ../src/modules/date.py:111
msgid ""
"A connection with %s could not be established.  Either %s is not available "
"or the firewall settings on your computer are blocking NTP connections."
msgstr ""
"無法建立與 %s 的連線。 也許是 %s 無法使用，或您系統的防火牆 "
"設定阻擋 NTP 的連線。"

#: ../src/modules/finished.py:19
msgid "Finish Installation"
msgstr "完成系統安裝"

#: ../src/modules/finished.py:28
msgid "Finished installation!"
msgstr "完成系統安裝！"

#: ../src/modules/hardware.py:27
msgid "Configure Hardware"
msgstr "設定硬體"

#: ../src/modules/hardware.py:81
msgid "Keyboard Map:"
msgstr "鍵盤配置："

#: ../src/modules/hardware.py:87 ../src/modules/hardware.py:103
#: ../src/modules/hardware.py:124
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#: ../src/modules/hardware.py:96
msgid "Mouse:"
msgstr "滑鼠："

#: ../src/modules/hardware.py:118
msgid "Sound card:"
msgstr "音效卡："

#: ../src/modules/hardware.py:135
msgid "Networking:"
msgstr "網路連線："

#: ../src/modules/hardware.py:144
msgid "Display:"
msgstr "顯示器："

#: ../src/modules/hardware.py:153
msgid "Printers:"
msgstr "印表機："

#: ../src/modules/keyboard_gui.py:69
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤配置"

#: ../src/modules/keyboard_gui.py:71
msgid "Keyboard Configuration"
msgstr "鍵盤設定"

#: ../src/modules/keyboard_gui.py:72
msgid "A configuration tool for the system keyboard"
msgstr "系統鍵盤的設定工具"

#: ../src/modules/keyboard_gui.py:74
msgid "Select the appropriate keyboard for the system."
msgstr "請選擇系統的鍵盤。"

#: ../src/modules/language.py:40
msgid "Language"
msgstr "語系選擇"

#: ../src/modules/language.py:42 ../src/modules/language.py:197
msgid "Language Configuration"
msgstr "語系設定"

#: ../src/modules/language.py:43
msgid "A configuration tool to set the language for the system"
msgstr "用來設定系統語言的一個設定工具"

#: ../src/modules/language.py:55
msgid "Language Selection"
msgstr "語系選擇"

#: ../src/modules/language.py:58
msgid "Please select the default language for the system."
msgstr "請選擇系統預設的語言。"

#: ../src/modules/language.py:161
msgid "The changes will take effect the next time you log in."
msgstr "所做的變更將在下次您登入時生效。"

#: ../src/modules/mouse_gui.py:38
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: ../src/modules/mouse_gui.py:40
msgid "Mouse Configuration"
msgstr "滑鼠設定"

#: ../src/modules/mouse_gui.py:42
msgid "A configuration tool for the mouse"
msgstr "滑鼠的設定工具"

#: ../src/modules/mouse_gui.py:43
msgid "Please select the mouse for the system."
msgstr "請選擇系統的滑鼠。"

#: ../src/modules/mouse_gui.py:53
msgid "Emulate 3 button click"
msgstr "模擬三鍵式滑鼠 "

#: ../src/modules/networking.py:19
msgid "Network check"
msgstr "檢查網路"

#: ../src/modules/networking.py:40
msgid "Set up Networking"
msgstr "設定網路連線"

#: ../src/modules/networking.py:66
msgid ""
"A network connection was not detected.  Network connectivity is necessary "
"for registering your system with RHN and for using the Red Hat Update Agent "
"to update your system.  To set up a network connection, please click on the "
"button below.\n"
msgstr ""
"偵測不到網路連線。 需要用到網路連線以註冊您的系統到 RHN，並使用 Red Hat 更新"
"代理程式來更新您的系統。 要設定網路連線，請點選以下的按鈕。\n"

#: ../src/modules/networking.py:118
msgid "Set up networking..."
msgstr "設定網路連線..."

#: ../src/modules/networking.py:154
msgid "Configure using DHCP"
msgstr "使用 DHCP 設定"

#: ../src/modules/networking.py:171
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../src/modules/networking.py:172
msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

#: ../src/modules/networking.py:173
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../src/modules/networking.py:174
msgid "Broadcast"
msgstr "廣播"

#: ../src/modules/networking.py:190
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: ../src/modules/networking.py:231
msgid "Gateway"
msgstr "閘道器"

#: ../src/modules/networking.py:231
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: ../src/modules/networking.py:231
msgid "Primary DNS"
msgstr "主 DNS"

#: ../src/modules/networking.py:232
msgid "Secondary DNS"
msgstr "次 DNS"

#: ../src/modules/networking.py:232
msgid "Ternary DNS"
msgstr "第三個 DNS"

#: ../src/modules/rootpassword.py:21 ../src/modules/rootpassword.py:57
msgid "Root Password"
msgstr "Root 密碼"

#: ../src/modules/rootpassword.py:60
msgid "Please set the root password for the system."
msgstr "請設定系統的 root 密碼。"

#: ../src/modules/rootpassword.py:65
msgid "Root Password:"
msgstr "Root 密碼："

#: ../src/modules/rootpassword.py:69
msgid "Confirm:"
msgstr "密碼確認："

#: ../src/modules/rootpassword.py:89
msgid "Root password must be at least 6 characters in length."
msgstr "Root 密碼的長度必須至少為 6 個字元。"

#: ../src/modules/rootpassword.py:99
msgid "Passwords do not match.  Please try again."
msgstr "密碼不符。 請再試一次。"

#: ../src/modules/securitylevel.py:22
msgid "Security Level"
msgstr "安全等級"

#: ../src/modules/securitylevel.py:24 ../src/modules/securitylevel.py:37
#: ../src/modules/securitylevel.py:251
msgid "Security Level Configuration"
msgstr "安全等級設定"

#: ../src/modules/securitylevel.py:25
msgid "Configure system security level"
msgstr "設定系統的安全等級"

#: ../src/modules/securitylevel.py:39
msgid "Please choose the security level for the system."
msgstr "請選擇系統的安全等級。"

#: ../src/modules/securitylevel.py:42
msgid "Security Level:"
msgstr "安全等級："

#: ../src/modules/securitylevel.py:49
msgid "Use default firewall rules"
msgstr "使用預設防火牆規則"

#: ../src/modules/securitylevel.py:50
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: ../src/modules/securitylevel.py:52
msgid "Trusted devices:"
msgstr "信任裝置："

#: ../src/modules/securitylevel.py:59
msgid "Allow incoming:"
msgstr "允許流入："

#: ../src/modules/securitylevel.py:66
msgid "Other ports: (1029:tcp)"
msgstr "其他連接埠： (1029:tcp)"

#: ../src/modules/securitylevel.py:196
msgid ""
"Invalid port given: %s.  The proper format is 'port:protocol, port:"
"protocol'.  For example, '1234:udp, 3456:tcp'"
msgstr ""
"無效的連接埠： %s。  正確的格式為 'port:protocol, port:"
"protocol'。  例如，'1234:udp, 3456:tcp'"

#: ../src/modules/up2date.py:19
msgid "Update Your System"
msgstr "更新您的系統"

#: ../src/modules/up2date.py:28
msgid "Red Hat Update Agent"
msgstr "Red Hat 更新代理程式"

#: ../src/modules/up2date.py:53
msgid ""
"Now that you are registered with Red Hat Network, you can run the Red Hat "
"Update Agent to receive the latest software packages directly from Red Hat.  "
"Using this tool will allow you to always have the most up-to-date Red Hat "
"Linux system with all the security patches, bug fixes, and software package "
"enhancements."
msgstr ""
"現在您已經向 Red Hat Network 註冊，您可以執行 Red Hat 更新代理程式，以接收直"
"接從 Red Hat 傳來最新的軟體套件。  使用這個工具將使您總是擁有最新的 Red Hat "
"Linux 系統，並含有所有的安全性修補，程式錯誤修正以及軟體套件的功能強化。"

#: ../src/modules/up2date.py:66
msgid "Yes, I would like to register with Red Hat Network"
msgstr "是的，我想要向 Red Hat Network 註冊我的系統"

#: ../src/modules/up2date.py:67
msgid "No, I do not want to register my system."
msgstr "不，我不想要註冊我的系統。"

#: ../src/modules/welcome.py:19
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: ../src/modules/welcome.py:28
msgid "Welcome to Red Hat Linux Beta!"
msgstr "歡迎使用 Red Hat Linux Beta！"

#~ msgid "Register with RHN"
#~ msgstr "向 RHN 註冊"

#~ msgid ""
#~ "Red Hat Network is an Internet solution for managing one or more Red Hat "
#~ "Linux systems. All Security Alerts, Bug Fix Alerts, and Enhancement "
#~ "Alerts (collectively known as Errata Alerts) can be retreived directly "
#~ "from Red Hat. You can even have updates automatically delivered directly "
#~ "to your system as soon as they are released. \n"
#~ "\n"
#~ "Because Red Hat Network keeps track of when Errata Updates are released "
#~ "and sends you email notifications, it can:"
#~ msgstr ""
#~ "Red Hat Network 是用來管理一或多個 Red Hat Linux 系統的一種網際網路的解決"
#~ "方案。 所有的 安全性警示，程式錯誤修正警示以及功能性加強警示（集合稱為 "
#~ "Errata Alerts），都可以直接從 Red Hat 取得。 您甚至可以設定自動傳送新釋出"
#~ "的更新到您的系統。\n"
#~ "\n"
#~ "因為 Red Hat Network 追蹤 Errata 更新的釋放，並傳送您電子郵件通知，它可"
#~ "以："

#~ msgid ""
#~ " -- Reduce the time and effort required by system administrators to stay "
#~ "on top of the Red Hat errata list\n"
#~ " -- Minimize security vulnerabilities in your network by providing the "
#~ "patches as soon as Red Hat releases them\n"
#~ " -- Filter out package updates not relevant to your network\n"
#~ " -- Schedule Errata Updates so that packages are delivered to selected "
#~ "systems when you want it"
#~ msgstr ""
#~ " -- 減少系統管理員為了要保持 Red Hat errata 清單的更新，所需要的時間與精"
#~ "神\n"
#~ " -- 一旦 Red Hat 釋出修補程式便提供它們以減少網路環境中的安全性漏洞\n"
#~ " -- 過濾掉與您網路不相關的套件更新\n"
#~ " -- 排程 Errata 的更新以便套件在您需要時傳送至選定的系統"

#~ msgid "Register system now"
#~ msgstr "馬上註冊系統"

#~ msgid "You currently have no network connection."
#~ msgstr "目前您並沒有網路連線。"

#~ msgid "Firewall Configuration"
#~ msgstr "防火牆設定"

#~ msgid "Start the Red Hat Update Agent"
#~ msgstr "啟動 Red Hat 更新代理程式"

